派剩既超市贈品最後會去邊？

超市既贈品啲人如果無自動波攞埋去比錢通常都staff 都唔會提你同埋攞唔翻，但係派剩左果啲野最後唔知邊個會袋左？